Реализовать систему управления валютами.
1. Добавить три реализации валюты (EUR, RUS, KZT)
2. Добавить репозиторий со списком валют (по аналогии с example)
3. Реализовать по REST - получение валюты по буквенному коду, удаление  валюты, обновление/добавление валюты, конвертация в валюту из долларов (по аналогии с example)

